# プログラムの修正法の基礎

## 課題1

https://gitlab.com/infoaofd/lab/-/blob/master/00.SKILL/PROGRAMMING/DEGBUG/BASICS/12.12.DEBUG_BASICS.md?ref_type=heads

上記を読んで内容をまとめたファイルを作成し，googleドライブにアップロードする

上記末尾に記載された「問」の回答を記載したファイルを作成し，googleドライブにアップロードする

上記末尾に記載された「演習」を行う

## 課題2

https://gitlab.com/infoaofd/lab/-/blob/master/00.SKILL/PROGRAMMING/DEGBUG/BASICS/32.12.FORTRAN_DEBUG_00.md

上記を読んで内容をまとめたファイルを作成し，googleドライブにアップロードする